買股票不礙乎低買高賣，但幾多人做到？

買完個價就變左高位

用平均線計 唔到就唔撚買 爆上去都唔撚買當睇少隻

大部分都係高買高賣
蟹足幾個月

咩叫高 咩叫低先

其實，做唔唔到低買高賣
咪搵啲經營得好嘅企業
定期儲，慢慢收息囉

忍手最重要 睇高定低人人都識 但人永遠輸比貪念 期實用rsi 睇長d年期 已經係一個好好既投資方法